屌你老味東張西望個廢老可以拎奧斯卡影后

我..我.我..無問人攞呀...

呢種垃圾早啲死仲好啦

唔怪得人仇老

TVB請佢入愛回家啦咁好演技